求list 3000-4000

話說我家姐突然同我講想出街買部電腦 我太他媽的機智叫停左佢 叫佢等我幫佢上黎問下先 唔好比人湯

3000-4000budget
主要 睇片 同埋 玩下模擬市民
有無巴打可以推薦一個list 參詳一下？

如果有notebook 推薦都可以

叫你家姐出嚟 我幫你砌砌佢

悠二照住執

Cpu: g4560
Mb: h110m (小弟用開msi/gigabyte)
Ram: 8gb 2400Mhz (小弟用開g.skill)
Display card: gtx1050ti (都係用開msi/gigabyte)
Hdd: Wd blue 1tb 7200rpm
火牛： 450w銅牛
Case: 自己落去睇啱邊個夠錢就買 問下人先問下擺唔擺得落